對於塞機場有少少睇法

今日好多post話塞機場會令到外國人觀感變差
其實可以唔洗解釋咁多
叫佢地搵領事館幫手
就好似popo面對記者問題都係叫佢地搵返pprb
領事館官員係一定會比壓力港共政府 叫佢地盡快解決呢單野
因為對外國人黎講 港共政府先係香港嘅大台!!
而港共政府係無可能將呢個波射番出去!!
因為我地無大台!!
要善用自身優勢呀各位

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推

push